[ARMY]防彈少年團BTS討論區(11) 韓團最初受邀出席Billborad Music Awards

召集所有ARMY入黎BTS討論區

防彈少年團 KPOP GROUP 最初！
獲邀出席 Billborad Music Awards 2017

BTS Official Twitter 2017年5月9日更新
THE INVITATION from #2017BBMAs #BTSBBMAs
[size=4][b]

[size=4][b]防彈少年團得到Billboard Music Awards Top Social Artist提名
請各位ARMY記得踴躍投票 每個帳號每日可投最多100票
[size=4][b]

[b]THE WINGS TOUR IN HONG KONG
進入最後倒數階段！！！

[size=4]둘！셋！방 탄！안녕하세요，방탄소년단입니다！

2！3！防 彈！大家好，我地係防彈少年團！

dul！ses！bang tan！annyeonghaseyo，bangtansonyeondanibnida！

2015/05/07 M! Countdown 'I NEED U' 1位

2015/12/11 Music Bank 'RUN' 1位

2016/05/13 Music Bank 'FIRE' 1位

2016/10/28 Music Bank 'Blood Sweat & Tears' 1位

2017/02/23 M! Countdown 'Spring Day' 1位

2016/11/19 第8屆 Melon Music Awards 年度專輯大賞《花樣年華 Young Forever》

2016/12/2 第18屆 Mnet Asian Music Awards 最佳年度藝人

2017/01/19 第26屆首爾歌謠大賞 本賞、舞蹈表演獎、最佳音樂錄影帶獎、最佳專輯獎

2017/02/22 第6屆Gaon Chart Music Awards V LIVE Global Popularity獎、第四季 專輯部門年度歌手獎

防彈少年團（방탄소년단），簡稱BTS，韓國男子音樂組合，由Jin、SUGA、J-hope、Rap Monster、Jimin、V、Jung Kook七名成員組成，隸屬Big Hit娛樂經紀公司旗下。為Big Hit娛樂第一個獨立製作培養的團體，同時也是知名作曲人與製作人方時赫首次獨立栽培的團體。

防彈有擋住子彈的意思，而防彈少年團的涵義是具有承受像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體。
2013年7月9日，公布粉絲官方名稱為「A.R.M.Y（아미）」，同時也是「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫（值得人們景仰的青年代表）。由防彈少年團成員們從大約1000個粉絲意見中，一個一個閱讀後挑選出來。ARMY在英語的意思是軍隊，防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們一直和防彈少年團一起的意思。

成員介紹

Rap Monster 랩몬스터

本名：金南俊 김남준 Kim Nam Joon
生日：1994年9月12日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：隊長、Rapper
花名：rapmon、拉蒙、Moni、毛利族族長

WINGS Short Film #5 REFLECTION

Jin 진

本名：金碩珍 김석진 Kim Seok Jin
生日：1992年12月4日
星座：射手座
血型：O型
出生地：韓國京畿道安養市
隊內職務：副唱、門面
花名：Eat Jin、粉紅公主、媽媽、車門男、肩膀美男

WINGS Short Film #7 AWAKE

SUGA 슈가

本名：閔玧其 민윤기 Min Yoon Gi
生日：1993年3月9日
星座：雙魚座
血型：O型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：Rapper
花名：閔suga、天才、白糖

WINGS Short Film #4 FIRST LOVE

J-Hope 제이홉

本名：鄭號錫 정호석 Jeong Ho Seok
生日：1994年2月18日
星座：水瓶座
血型：A型
出生地：韓國光州廣域市
隊內職務：主領舞、Rapper
花名：Hobi、希望

WINGS Short Film #6 MAMA

JiMin 지민

本名：朴智旻 박지민 Park Ji Min
生日：1995年10月13日
星座：天秤座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：高音主唱、領舞
花名：雞米、chimchim、jiminie、糯米糕

WINGS Short Film #2 LIE

V 뷔

本名：金泰亨 김태형 Kim Tae Hyoung
生日：1995年12月30日
星座：摩羯座
血型：AB型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：中低音副唱
花名：泰泰、蠢泰、低音炮

WINGS Short Film #3 STIGMA

JungKook 정국

本名：田柾國 전정국 Jeon Jung Kook
生日：1997年9月1日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主唱、領舞、副Rapper、忙內
花名：忙內、黃金忙內、Kookie、果果

WINGS Short Film #1 BEGIN

音樂作品

韓語正規專輯

《DARK & WILD》

首張正規專輯 發行日期：2014年8月20日

Danger MV

호르몬전쟁 (War of Hormone) MV

1. Intro: What am I to you
2. Danger
3. 호르몬전쟁（War of Hormone）
4. 힙합성애자
5. Let Me Know
6. Rain
7. BTS Cypher PT.3: KILLER（feat. Supreme Boi）
8. Interlude：뭐해
9. 핸드폰 좀 꺼줄래
10. 이불킥
11. 24/7＝Heaven
12. 여기 봐
13. 2학년
14. Outro：그게 말이 돼?

《WINGS》

第二張正規專輯 發行日期：2016年10月10日

피 땀 눈물 (Blood Sweat & Tears) MV

1. Intro: Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin (JungKook SOLO)
4. Lie (JiMin SOLO)
5. Stigma (V SOLO)
6. First Love (SUGA SOLO)
7.Reflection (Rap Monster SOLO)
8. MAMA (J-Hope SOLO)
9. Awake (Jin SOLO)
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋! (그래도 좋은 날이 더 많기를)
15. Interlude：Wings

《You Never Walk Alone》

第二張正規專輯改版 發行日期：2017年2月13日

봄날 (Spring Day) MV

Not Today MV

1. Intro：Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin
4. Lie
5. Stigma
6. First Love
7. Reflection
8. MAMA
9. Awake
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋!（그래도 좋은 날이 더 많기를）
15. 봄날（Spring Day）
16. Not Today
17. Ourto：Wings
18. A Supplementary story：You Never Walk Alone

禾來了

唔係新飯 但新人留名